元朗友去哂邊？

屌完全得我鳩叫緊 冇人和應咁

元朗真係咁撚藍咩

安靜到咩聲都冇喎

之前有人陪叫 而家靜到呢